各位聽我講一句

依家觀塘站企喺Exit A嘅mtr職員真係無辜
我知現場好多人想搵話到事嘅人
一個鐘前白衫高層喺彩虹站
至於名就有緣後補

重要問題回答
1.幾時開閘（站長都唔知
2.點解拉閘（高層落order我地都喺即時先知
3.有無接駁巴（站長都唔知

我只係一個地位低微嘅pt
希望大家明白
至於大家會屌點解我要做狗鐵
我希望大家知道
狗鐵無鬼
無人幫到大家
有機會再補充
上去比手足屌了

push

各位我係狗鐵前線
我想大家聽我講句
唔好再圍觀塘站
控制室成檯都係豬嘴
極之有可能放催淚清場
警犬都註嗮站
班防暴犬有大概20個
全部fullgear
今日應該唔會走
12點封站安排同大家一樣都係今朝10點半先知
所有嘢站長都決定唔到
要圍圍總部
要屌就屌高層白衫撚
姓曾 英文名alex
光光地頭
今朝喺彩虹站

有新資料
sry ching
係姓張
張漢駒 alex cheung

我只係intern仔
起底交比各位ching
做到7號咋
其他有咩需要請各位繼續留cm
我盡量做佢老母

雖然觀塘站好多黃絲狗鐵職員
但敢喺連登出聲嘅都得我一個
我希望大家明白
可能我只係intern所以無噤大包袱
要屌屌高層 唔好搞手足

有ching搵到
得2015 資料

聯絡⼈：張漢駒 (站⻑- ？、彩虹及觀塘)update to 2019 total 3個站
27983432

今日四個落左閘嘅站（九龍灣、牛頭角、觀塘、藍田）極大機會唔會再開
觀塘站除左站長級人物其他全部五點收工
所以唔好對狗鐵抱有任何重開車嘅期望
要搭狗鐵嘅得兩個選擇
彩虹至黃埔沿途各站上車
油塘及調景嶺紫色線上車

記得唔好塞馬路
巴士仲行得
apm對出全部巴士持續行駛